韓國真係一個好撚鳩既國家

見撚到依2個字即時成個人打鳩哂冷震 所有生物即時躍動 透唔撚到氣 腦部極速衰退 鳩撚7線 吊你老母韓國 地球毒留

咪撚比我再見到韓國野 我一定吊撚柒

你老母臭西 不吐不快

SAMSUNG

屌什麼, 你也是韓國人!

邊個夠膽話我祖國
我第一個屌7你上天龍蓋

本人宣布 成立日本語聯盟 驅散韓文

成立繁體語 簡體語 日本語聯盟 驅散韓國貨

成立英語區 對抗韓國

佢地只係進化左既大陸

On撚柒鳩